miss 左班機去石恒島

依家係機場

抵死

扺啦

閱

啱啱買左oneway
要去沖繩轉機...

垣

本來想講你唔會後悔
但似乎你已經買左飛

11月去石垣都無野玩

Ok而家過來搵你

那霸轉機去石垣 仲要搭下晝5點機
完全浪費時間

台北轉好過啦

台北無

今晚要係沖繩瞓

O你個trip去幾日 咁玩法

10/11返

小心wo，有d機票你去程冇上機，回程個張機票會作廢

反正都係點解唔留沖繩多幾日
去石垣島無野好做

miss咗嗰張老母嚟㗎

改去秦皇島

重有咁多個鐘先飛，諗住去邊

香港去沖繩
沖繩去石垣

要幾錢？

~700

HKD 係咪有誤會 即時買呢個價？

Yes

返歸瞓下，諗緊今晚係沖繩過夜有咩做

來回機票
去程NO SHOW回程都唔俾上機

個地勤話可以

$700條數點樣計出黎 可唔可以分享下

我都試過miss咗機去東京，去到啱啱飛咗，喊都冇謂，即刻買過一張5個鐘後飛

Tax都要$700啦🤔

UO畀

試過AIRASIA 可以
但係虎航好似唔得

Usd for sure

$7000去個石垣島

還點都係 去到豪食豪玩啦

台灣虎航可以去程no show

SCOOT係48hrs rule

CI都可以打上去center留booking
所以唔係一定去程NOSHOW就會冇咗return個booking
只係通常係

廉航黎講SCOOT都算on9

on9

UO TICKET 唔存在jump sequence
可以照用冇問題
做過uo 地勤

問左 可以用返

第一次搭飛機？

呢到你facebook？

屍兄咩事上唔到機

游水過去囉

程one way 買左幾錢

學機場阿嬸lur下地先啦

試過miss uo去程，回程機票係有效的

Hkexpress可以

sorry囉 未坐過呢D支那公司唔清楚

邊間no show會唔俾回程上機？

Budget airline 之外都唔得

屌你700usd 單程去石垣

感謝提供笑話
但我希望係假膠
因為未見過咁撚有錢既戇鳩仔

要轉機啊

因為lcc當你單程咁買 但如果番黎單程係uo1蚊會唔會冇得上機?

700 USD 成5千幾蚊去石垣
抵呀喂

點解可以miss左班機咁on9

樓主有錢到

太柒唔答

仲要10號番香港

你係咪淨係搭過廉航

廉航先比唔跟itinerary，其他Full Service嘅Airlines 都唔會比跳Sector

未必
之前幾頁講過嘅CI可以係24個鐘頭之內救返remaining sector

所以萬一真係miss咗機第一樣嘢係要冷靜

香港三大都唔得囉 其他Airlines都唔太清楚

石垣幾靚

日本內陸機係有機會700HKD既 普遍都只係10000yen左右

但HX果程最少2500啦。。

貴飛或成日坐又有位咪肯Lo 又唔係旅遊旺季 實有位

唔關事嫁 係Policy有寫明 咁我唔知人情係咪可以做到jump to return sector

USD 樓豬講

痴綠。。。Cancel晒去其他地方玩都得

9月去過,好撚靚

到步okinawa

出發去hostel

5000張機票都比
有錢就是任性

星空係肉眼都睇到定係要長曝先影到？

難民營